Ongeveer een week na hun aankomst, werd het zeker dat Willoughby was ook aangekomen.
Zijn kaart lag op de tafel toen ze binnenkwamen van de de rit van de ochtend.
"Goede God!
"riep Marianne," hij is hier geweest toen wij weg waren. "
Elinor verheugde zich erover verzekerd te zijn dat hij in Londen was, waagde het nu zeg: "Hang er vanaf, hij zal morgen weer bellen."
